【是日晚餐】潮州辣椒油炸蒜娃娃肥牛

辣殺

想食

搵日煮比你吖欣宜

吖又係你，好食過印度咖喱呀

*娃娃菜

乜鳩都辣椒油炸蒜？

正

正呀，如果開鋪頭時，呢個就係我招牌菜